大插800點， 劍指二幻二。

呀爺救市呀，寶寶不佔中了

寶寶心裡苦但寶寶不說

習神